## - 11 - déconstruire schémas / représentation sur les pubics > curriculum
  > 1/2 page
  
## - 12 - Participer à la construction d’écosystèmes ouverts de reconnaissance  des apprentissages 
  > 1/2 page